【文宣獻計】FB IG 網紅廣告文宣

推一推先

[香城online]傳令兵的技巧和心得

就快又發夢啦，手足幫手廣傳

以下正文：

FB IG有功能係可以幫自己個post落廣告，令個post係story或者post與post之間出現。只要不斷係社交媒體潛移默化咁文宣，就可以令更多人收到資訊！

推到比啲知名網紅睇到

推

自推

光

網紅你老味咩

復

香

港

時

代

革

命

用錯字眼唔好意思 屌細力啲

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

借po

【 請 注 意 】 我地要來一場 「媒 體 輿 論 大 反 擊 ! 」

8月3呀仲有！